(集思廣益)一人一個玩鳩電話騙徒既方法

第一次打黎自稱csl員工 話有個舊客免一年台費既優惠

果陣無為意 自己又係舊客 就透露左少少資料比條友

然後諗諗下 自己都唔會用翻csl 就cut左佢線

之後就黎料啦 平均一日三四次咁打黎
block左佢電話號碼就變133

有日我頂唔順去csl問 原來根本無咁既優惠

岩岩佢又打黎 想問下大家有咩方法玩殘個騙徒

Sorry for 1999

直接報驚

佢再打黎就

Angle 方架